🇳🇬 阿仙奴贏到死熱狗，我post絲打淫照！！！

義和碑入波既話，我post埋有我既淫照！
絕不走數！！！

唔要肥絲

大麻b

大黑撚就有

出都冇得出啦

全部走肥的

咁我寧願阿仙奴輸波

屌！

出雙防中咁保守

你gay嫁？

夏卡都唔防守 唔算防中啦

後備殺手

李一桐做雞

唔明點解死都出殺卡，0作用

你老母就係雞！

又要我後備carry

你條撚樣撚入到波咩

唔出2&b等收皮啦

收嗲啦！

u too